46歲確診警長情況轉為危殆，需入深切治療部

大家快d祝福佢！

武漢肺炎

我地今晚開香檳慶祝呀

太失望，只係得四隻狗中招。哩件46歲惡狗，千祈咪咁早死，一定要訓夠廿年病床，日日插喉/尿管，搭屎片……唔該

屌 無香檳
得啤酒
聽日去買多幾支 今晚啤酒頂

集氣!

VIP

正＋爽
爽歪歪

呼籲中招警立即自首並向傳媒公開831屠殺真相

開始擔心

老波都係入左icu後好轉
怕呢隻狗都會好轉

尼隻狗肺衰竭 老波未去到衰竭